仲有八成未入公會嘅醫護喺政府完全唔肯撥款落醫療嘅情況下都賣命救強國人 件事完左你一萬一個月都得

政府咁多年嚟都話撥多一億都話驚赤字，之後就一堆大白象，買字畫，資助op你都賣命幫佢救國，你連一萬一個月嘅尊嚴都無，佢都唔會畀面你，你地做左咁多自己知咩事，依個係考驗你自己對自己嗰行嘅專業咩質素咩價錢嘅時候。第時做到喊記住你今日係點揀。

入工會罷工要求封關刻不容緩

推

全香港嘅真香港人都應該以一齊罷工支持醫護
各行各業快啲搵自己行的工會加入，無論今次定下次都需要真香港人嘅你參與。
記住六月以來認為香港人依個身份值得驕傲嘅你，再踏出多一步，羅馬非一天建成，請大家一齊努力，香港人永遠都喺你身邊，仲要幫已經離開左嘅人行埋落去，唔好令佢地失望呀，香港人！

【極緊急】推俾入境手足睇：你哋比醫護更危險

海 關 入 境 立 即 籌 備 罷 工

初五。黎明行動

醫護爆料：淨係救大陸人唔救香港人 (FC ED)

推上去

推唔郁

推推推推推推

點撚解個post 唔係拉都推唔到上去啲五毛推自己post洗版就得

記唔記得6月12 end game心態打嗰場仗呀香港人
【極緊急】推俾入境手足睇：你哋比醫護更危險

海 關 入 境 立 即 籌 備 罷 工

初五。黎明行動

醫護爆料：淨係救大陸人唔救香港人 (FC ED)

嚴重漏洞！！微博教湖北佬走法律罅搭船嚟機場轉機播毒

有無巴打見到又認同呀我推唔郁個post

幫推

請巴打幫推

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

罷工呀

等睇港豬命都唔要準時返工

我睇瑪嘉烈個post都唔知講咩好 間間都係咁就等死啦

支持醫護一齊罷工

推。

政府:原來只要我迫醫護做野就搞得掂 仲洗乜比咁多錢落去呀

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪大陸狗 食屎喇

Push

拒絕假封關 全民繼續罷工